微辣一姐 家姐佩男開到聲 期待老細幫佢開戲

佩男透露未來除了拍攝綜藝節目外，還想嘗試演出不同的角色：「 希望可以拍啲好似《 那些年 》和《 我的少女時代 》類型嘅校園愛情片，因為感覺特別美好。」

大家覺得劇本可以點寫？
做男主角？

樣衰都算，仲要冇波

冇波都算，仲要樣衰

邊句適合啲

個個都要讚佢兩姐妹好靚真係

個樣咁重撈味 點扮學生妹

依套帶你到主場其實點解可以咁撚廢
主持互動佔七成 內容得兩成 一成就係片頭片尾
你話互動可以好似農夫 do姐咁好笑都好
佢地重要做得勁撚尷尬

你多姐打手

製作單位問題
唔應該賴藝人

遮住個樣都起碼有對波

遮住兩姐妹個樣以為係兩兄弟

佩男好靚女喎

叫老豆出錢咪得

間接求素顏相

落妝嚇鳩死你
我唔貼啦,有興趣睇核突野自己搵

J啦，慢用

化咗妝都eatable
雖然無波但對腳

我揀細妹
細妹靚好多

屌你老母做咩貼出黎

其實佢未入微辣嗰時ok
宜家個樣唔得

兩姐妹好撚樣衰，細妹個樣仲衰，唔明啲人點會讚佢靚

扮學生妹要滅妝佢點拍
拍設套 黑幫大佬個女 去劈友就差唔多
黑二代反正都係做返佢自己

唔計樣，波，對眼最柒，成日要closeup 對死人逗雞定射喱眼

淡妝*

呢排仲成日見到佢啲節目，真係好想嘔

多姐做都養眼啲

double may version

係呀，其他女既除左R，個個都好樣過呢三隻怪獸

多姐落妝都應該幾恐怖
係得對波

笠住個紙袋啦全部

記得早兩三年上雲吞叫埋雞個時
兩姐妹明明上哂神檯,之後集集雲吞叫埋雞都有人問兩姐妹幾時再上,
點知入左manners之後就開始收皮

佩男都算靚女啦下

冇人叫你下下睇素顏相㗎嘛，你都唔會去豬肉檔買舊生豬肉生食啦，係咪？

起碼都用豆粉、糖、鼓油醃一醃佢，想食得濃少少仲可以加雞粉同埋美極，咁食都食得開心啲啦老友！

喜愛夜浦做下大茄都得既

拍甜心風暴 多姐做關菊英

嗰兩套台灣片女主角咁清純feel,佢邊可能做到

金雞之回到未來 十蚊3串魚旦妹

靚係靚，但真係平平無奇一街都係既款

根本好多所謂女神都係靠濾鏡p圖
化妝都算 唔影硬照同執相 好多都狗也不屌
係女港仔鍾意j filter

有咩傾唔掂咪叫佢個黑社會老竇出嚟講數囉

好勝心強其實冇問題
不過可以包裝得好啲

俾你地咁踩法應該都好快紅得起同開到戲
幾年內拎埋金像獎

通街都係依d樣，毫無特別

改善下啲懶音先 聽得好辛苦

澳門妹
annabelle最撚正

收皮啦微辣垃圾

兩姐妹好鳩樣衰最慘係波都冇

已經唔係靚，仲要冇氣質，扮企街就得

我冇嘢講

仲記得佢地年頭去London拍野
有人係阿妹ig留言 話依個時勢仲去旅行
家姐就eq勁低 覆個友話做野呀嘛點點點
跟住俾人屌即刻del留言
其實佢係eq低

cls

EQ低到...

叫老豆出錢開拍啦

其實個編導係咪弱智?
佢覺得啲人中意睇?

垃圾都想做主角

叫爸爸搵啲叔父開套三級片

唔知佢地邊忽靚

佢岩做個啲江湖烈女，飛車黨個啲
校園愛情劇唔洗諗

就算唔用呢2套既女主角去比 想見你柯佳嬿個look都屌打2姐妹啦

禿頭

驚閪咩 入嚟大埔搵我呀

澳門

葡撻

佢可以做女版王大陸 一睇就知做開大家姐角色

黑社會大家姐 巧京京

我做眼科
要唔要約返個期驗下

之前拍你問我答畀人屌佢哋揀問題答

係營養不良嘅兩兄弟

好想內射蘇冧

你覺得哩啲就叫靚

睇見塊板都唔開胃

微辣一姐？憑咩

Sofia

阿妹好正好淫

蘇琳真係好正
樣又靚
有波又有腳

我都覺身材又好d

真心雞味濃難上大枱

叫佢拉埋老豆拍古惑仔算啦

格衰，之前Doris開聲講佢哋玩小圈子，玩心計，得幾個舊人D.R.Y真係好

其實睇微辣都係想輕鬆笑下
你班仆街又屌呢樣又屌嗰樣
最近嗰集大排檔同多姐打gta跳樓條片笑撚到肚痛
飛夢嗰啲都冇咁好笑

咁仆街佢阿妹都係咁？

連登仔見微辣就為反而反姐，咁把炮溝返件靚過佢嘅囉 計化左妝佢都叫樣衰真心問一句你平時食開乜？ 係落妝皮膚差啲。

利申： 唔睇微辣，佢平胸都係事實

飛夢唔係太爭氣唔知點解佢哋硬係有ATV嗰種柒味如果冇麗珍真係懶得睇佢

有冇咁大膽呀，source？

不知了
只係估唔到佢哋忍唔住開聲
不過冇follow微辣，宜家澳門剩係睇飛夢

冇人識你喎

自己去Doris定唔知r嘅個人channel搵啦
佢哋係幾個女仔喺到傾計
我冇再睇微辣，你自己搵

咁樣係dry小圈子多啲

又黑幫 猥瑣佬老母又黑社會
微辣咁多黑底
個Joe更加唔洗講 直頭黑人

其實只係因為佢拍片嘅關係，大家嘅要求當然會高好多，如果普通同事，或者喺街度見到佢，梗係覺得唔錯啦

你話事啦，對佢哋成個channel冇興趣

淨係睇六毫子，豪dee ，加葱

麗珍

家姐前男友依家咩下場？

成個連登風氣都係要分黃藍，要表態乜乜乜，你唔表態係黃就要反你。之前都好多post講過咩辣微平行時空果啲，慢慢形成左見微辣就澳門狗既現象，不過無諗過其實人地有廿三條 點解咁易比人spin走同帶風向就係兒登仔「跟風」呢個現象好嚴重。

女人識化妝真係屈機

成班On9仲係到問點解咁少靚仔
緊係啦 似你班女人咁又易容又開filter咩

PULL

但其實微辣係有表過態㗎只係人哋唔夠膽太明顯

有集講黑社會但著白衫

多姐對波正

又好似講得通

微辣其實有表態但唔明顯

Btw 澳門有廿三條又點？ FreeDream Macau場立場好明顯，個channel擺明要抽乾你水

有冇人share 呢個post 俾佢

點解澳門班傻鳩拍黎拍去都係d 網絡垃圾

無咩睇，我都唔係好知 當然唔敢咁明顯啦，就好似有左郭安發啲人點都會驚一樣

我諗好多反佢地既人都無睇過佢地既片，無咩思考過就跟風一齊屌，或者咁就比啲想帶風向既人帶住走。凡事都加返啲獨立思考吧

你澳門人？

偷換概念
素顏唔會死人 食生豬肉食會死
化濃妝，用ps裝甲 甚至化到會認唔出叫喬裝 叫呃人
豬肉係正常處理過程，唔會係整到口感味道唔似豬肉咁樣呃人

高調表態搵幾千
低調暗撐搵幾萬
有乜好屌

R賣知性
佢好似讀書同睇書好撚勁

叫阿公開戲

多姐好靚

唔係 只係留意左呢個現象好耐，所以講多左幾句，連登仔係咪會唔岩聽

我見係微辣啲女先會講嘢加個吧字

得腳好丁

微辣多謝你呢個Post
紅上加紅
廣告再創高峰

唔好同我爭 我全都要

你都識講係澳門啦
過到嚟佢再走都未遲

又好似幾有道理

唔係一般嘅靚，係好正

咁唔用生豬肉囉，用白烚

當然，我話曬都叫愚樂台智者

就係肉質唔靚先要搞咁多花臣

第一代係 成班玩得埋先拍
之後個班假得好明顯

最下價啲垃圾食材用煎炸呢類重口味煮法掩蓋

好醜都係肉丫

咁加咗啲XO醬的而且確好味咗好多喎

你試吓欣宜？加一樽都搞唔掂喎

你話事啦垃圾到

事實上九成香港市民覺得佢靚。

玩膠去返你地頭啦

第一代都順眼啲

咪on9啦 審美觀係社會給予 事實上佢係好多fans喎阿妹就真係唔靚

嘩家姐好靚呀，嘩家姐好瘦呀，你就好啦咁瘦

玩膠過主啦

起雙飛都唔錯而家咁多網絡垃圾以為自己大明星

蘇霖1個屌打晒

肉質靚嘅 香煎一下都得

洗鬼又醃一醃咩 醃得都知係唔新鮮嘅肉

真正臭雞扮上菜

根本上係得連登政治撚上腦同煩膠酸絲打先會覺得佢唔靚九成港男都覺得佢靚你地酸撚到

笑死人咩

佢老豆型好撚多囉

佢地值得擁有

微辣班女真係好柒

唔係住香港咩

臭G樣點校園愛情片
校園動作片都俾面你啦

麗珍是咪屌到佢地全部人
又淫又索

講左咁耐都係得家姐圖，有無d 靚過家姐嘅港/澳youtuber 圖睇睇？

屌有兩個鬼添
一個姓葉一個姓李

我共產黨屌你老母
大鳩我？

出小說
「轉生到澳門街的紅棍老爸打響名堂了，這樣的女兒也太難了吧」

澳門代表咪上面講嘅飛夢麗珍同其他微辣女藝人囉
香港代表咪上過微辣霍哥廚房嘅carmen, 冰，童, 鹿，等人囉

Doris屌打~

猛鬼添無記錯唔係老新嚟

唔係呢個，上面更正咗

搵catgirl仲有gimmick

混血鬼妹 sofia 係幾正，有肉地

作為一個討論區應該加埋圖片方便討論。
btw 我個人覺得家姐作為個素人算係咁，佢上鏡好靚，雖然係平。香港youtuber 黎講Carmen 係靚，不過佢都入左tvb 已經算係電視演員黎唔係素人。
btw 你係真心覺得童童/阿冰靚過家姐？

阿妹成個表哥咁

我鍾意carmen同微辣sammi嗰type多啲，manner rachel都一定睇，多姐就睇佢同加葱鳩噏好好笑

一開始見到家姐係覺得超靚
亦覺得家姐敢公開素顏好勇要讚
但睇耐咗會有啲悶

靚
不過臭雞格 完

食早餐
真係食早餐
轉角意外_ _
電車_ _
上堂多人_ _
保健室_ _
午餐天台_ _
體育課預備室_ _
課後教員室_ _
回家途中後巷_ _
食晚餐
真係食晚餐
沖涼_ _
訓教
真係訓教

應該夠劇情拍3集2個鐘既戲

微辣個D野真係二三流，睇黎托？
呢個佩男無波，連身型都唔靚架，睇佢健身就知下圍大上身窄欠運動，唔化妝嚇死人，其他個D又係咁，DORIS波大樣衰，男既無個靚仔同大隻。

係得個PAIR 混血既男女可以見得人，SOLIN個D牙！

睇書好撚勁即係點？

個carmen拍緊愛回家
認得佢

冇睇開
有冇link

學佢uncle拍自傳

個個黑人黎姐 唔係黑社會掛

扮做援交嘅學生妹
配ntr 劇情

佢妹靚好多...家姐麻麻

標準連登仔回覆

幾靚女都要係扒王

fresh grad 3萬都係窮撚

自己拍pornhub算吧啦

成日食飯見到佢做左好多愛回家配角。

自從上次有個post屌佢啲態度性格
佢就好似冇再點拍過綜藝
係咪微辣怕佢愈露面愈俾人發現佢臭格
連七周年個live show都冇佢

化左都完全唔覺靚

agree

微辣遲早上市 連登仔係愈反愈紅

有邊個素顏靚？

朗迷啲諗法真係特別

blocked

咁係要揀㗎啦 答晒咪要拍幾粒鐘？

呀妹靚啲

未化妝算係咁啦
又唔係同你過人世
都唔明咁著重人地素顏做咩

垃圾微辣

零波麗

Yes, 零波但美麗，推翻「胸大就是美」呢個謬誤

真係唔知佢地靚係邊

佢7週年拍咗片呀麻

得罪講句佢唔會係靚女先
問過debbie未

。

其實家姐靚d但個格衰個個妹妹多2個揀最尾大部份都會揀個妹

想扑

佢素顏似男人 你認真睇過？

好過無樣無波

睇拍片又唔係做人世你夠膽話佢化全妝係唔靚？

好過路人only
呢啲質素ig大把
即係「ok啦」
而唔係「靚喎」

個post好大陣酸味

咁既樣做女主/女配，你會唔會睇套戲

家姐唔化妝個樣咪係普普通通一個人

但佢塊面細同埋身材睇洛修長

睇完一集Viu 帶你到主場
就知兩個都唔啱做呢行

Fuck girl 閪格

帶你到主場個節目垃撚圾到
應該係 Viutv 最差
嗰幾件垃圾主持都係原因

唔講以為睇緊utube vlog

喜劇之王學生妹之夜

Hugo咁毒咁kam 成日deadair
點解都仲有fans

VIU 套咩主場

佢個妹咁撚樣衰都話係KOL 然後有得上電視，大佬呀唔好助長呢D 豬扒成名風氣好唔好

仲有，兩姐妹睇得出無讀過書又唔努力果D，講野無內容就得閒睇下書

拉

點先可以同佩男瘋狂做愛

屌你搵個球迷去都分分鐘多嘢講過佢地
搵班唔識波嘅去睇波把撚咩

老啦 追唔到年輕人潮流

好多學生妹做ptgf，家姐岩晒

人地老豆係咩人，唔出奇會教左D咩人出黎
講野衰撚過金剛

yellow最貼地，反而最唔紅
加油yellow!

咁柒唔紅都正常啦隻眼又冇神，隻腳又粗又生瘡

笑撚死，一堆連登毒撚係到話人樣衰又波細，但查實現實中有呢啲女比你溝，實成班狗衝

追龍